[リーチ]召集日本麻雀同好

代友開post
喺連登搵搵有冇巴絲鍾意打日本牌

Telegram:

立直

留名

條link冇料到

lm

嶺上開花

ダブルリーチ

有興趣想學但新手得唔得

無任歡迎

🤔

pish

留名，推post

推

留名
有冇人天鳳個室

有呀，多d 人join開多幾台

上網睇人打職業賽
其實幾好睇

有live拍到天和

呢個未睇過

用vpn 睇abema tv可以睇人打足24小時

Push

😪

以前玩開麻格~去到大黃龍就無玩

想問下有無三麻玩?自從有得玩之後就好鐘意了~比較刺激d

唔識計符計分

打開機唔識計~不過其實打得多都大約知到幾多番la

電話有麻格打

天鳳可以自己開台咩

仲有冇人玩ga?
好耐冇打

有

入谷咪知

打唔打天鳳?
不過呢度咁少人打,好難夠4隻腳

入谷約戰啦

入唔到

6樓條link 啱啱試過ok

Pish

最難記其實係符計算

最多記到70符就夠用
好似係

係要記么九對子，刻子，槓子副露與否每個符幾多，完全唔識，睇幾次都唔記得

有冇人今晚打天鳳？
我10pm開個場L9876
等10分鐘，唔夠人就收....

天鳳我裝幾次都亂左碼

Android?

pc

用Flash版唔得咩？
天鳳要裝？

好鐘意雀龍門
視覺享受仲爽過玩

香港有得玩咩

收錢之後冇再玩

入谷同雀友打天鳳先

實唔只咁少人打日麻既

玩開mjモバトル

看過天麻 有興趣過

但發現記唔到

記乜野？
翻？